有冇巴打玩開歐洲股,有咩網絡券商好

已經知道ib 可以買， 想問吓仲有冇咩券商推介

想買kering lvmh 呢啲奢侈品股，抖音買外國名牌拜金風氣一日未死，應該都收入唔錯，賺下支那人啲錢

推

push

thx

哩個好似唔係劵商黎
有spread
正正常常用返IB la

點解歐洲咁興cfd 呢啲戇鳩野

有正常 invest，0 commission ，但唔係所有stock 都有得買，但有齊樓主講個 d

大佬，你好多錢咩？IB 唔夠用？

問多幾款姐

英國牛牛?